wtapps個status係咪復活左?

又改得番

好耐啦 成個禮拜

有人睇架咩

樓主坐左幾耐

正想問

啱啱出冊？

成個禮拜